除咗12位手足之外 希望大家都唔好忘記佢

就係
兄弟爬山 各自努力
嘅宗旨啊！

見依家風氣咩都屌一餐
Lunch 哥又屌
粉嶺手足又割
運動初期我地經常掛有嘴邊嘅
不割蓆 不篤灰 不分化去咗邊？
希望大家謹記點解我地當初以手足相稱
有人想出黎維持熱度 比佢做
有人想打國際線 無問題
街頭戰我地無可否認係短期內做唔到
何必再自己人互屌
只會比對家笑9我地

祝大家
武運昌隆

推你上去

手法可以唔認同 但係每一個都係手足

不割！

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推拉師呢

無人理

不分化！

我愛大家